有冇人同我一樣好鍾意11，12點先食飯

我而家又去食飯啦

今晚食咩

可能食牛肉

3點先訓?